sel 23 Julil 1876
koos ollid
peakohtomees Josep Kask
teine kohtomees Josep Laurisson
kolmas kohtomees Jaan Mänd
Maddis Koppel ja Josep Tomiko kaeptose asjas Mart Loddo wasto on koggukonnakohhus moistnud et Mart Loddo peab se moistetud wõlg 6 Robla nelja Näddala pärrast seie koggokonna kohto juure sisse maksma wastasel korral saab temma trahwitud
Josep Kask XXX
Josep Laurisson XXX
Jaan Mänd XXX
